想問下有冇黃（至少唔紅唔藍）嘅移民海運公司介紹

Google 倒嘅都係中資公司，唔想打去問quotation

其實就係想由香港 走海運 寄一大堆屋企雜物同少少傢俬 到台灣，需要佢負責安排埋 香港屋企到貨櫃碼頭 同 基隆/台中港貨櫃碼頭到嗰邊屋企 嘅物流

謝謝！

推 想知

買過新啦，刺激當地經濟，2來D電器類又用唔著